# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) 2017, Game-Netease
# This file is distributed under the same license as the airtest package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2017.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version:  airtest\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2020-12-09 19:24+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2019-10-09 16:48+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language: zh_Hans_CN\n"
"Language-Team: \n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.5.1\n"

#: ../../all_module/airtest.core.win.win.rst:2
msgid "airtest\\.core\\.win\\.win module"
msgstr ""

#: airtest.core.win.win.Windows:1 of
msgid "基类：:class:`airtest.core.device.Device`"
msgstr ""

#: airtest.core.win.win.Windows:1 of
msgid "Windows client."
msgstr "Windows 客户端。"

#: airtest.core.win.win.Windows.connect:1 of
msgid "Connect to window and set it foreground"
msgstr "连接到一个windows窗口并且把窗口置前"

#: airtest.core.win.win.Windows.connect airtest.core.win.win.Windows.key_press
#: airtest.core.win.win.Windows.key_release
#: airtest.core.win.win.Windows.keyevent
#: airtest.core.win.win.Windows.mouse_down
#: airtest.core.win.win.Windows.mouse_move
#: airtest.core.win.win.Windows.mouse_up airtest.core.win.win.Windows.move
#: airtest.core.win.win.Windows.shell airtest.core.win.win.Windows.snapshot
#: airtest.core.win.win.Windows.start_app airtest.core.win.win.Windows.stop_app
#: airtest.core.win.win.Windows.swipe airtest.core.win.win.Windows.text
#: airtest.core.win.win.Windows.touch of
msgid "参数"
msgstr ""

#: airtest.core.win.win.Windows.connect:3
#: airtest.core.win.win.Windows.keyevent:8 airtest.core.win.win.Windows.text:4
#: airtest.core.win.win.Windows.touch:8 of
msgid "optional arguments"
msgstr ""

#: airtest.core.win.win.Windows.connect
#: airtest.core.win.win.Windows.get_ip_address
#: airtest.core.win.win.Windows.get_pos airtest.core.win.win.Windows.get_rect
#: airtest.core.win.win.Windows.get_title airtest.core.win.win.Windows.keyevent
#: airtest.core.win.win.Windows.kill airtest.core.win.win.Windows.move
#: airtest.core.win.win.Windows.set_foreground
#: airtest.core.win.win.Windows.shell airtest.core.win.win.Windows.snapshot
#: airtest.core.win.win.Windows.start_app airtest.core.win.win.Windows.stop_app
#: airtest.core.win.win.Windows.swipe airtest.core.win.win.Windows.text
#: airtest.core.win.win.Windows.touch of
msgid "返回"
msgstr ""

#: airtest.core.win.win.Windows.connect:5
#: airtest.core.win.win.Windows.keyevent:10 airtest.core.win.win.Windows.kill:3
#: airtest.core.win.win.Windows.move:5
#: airtest.core.win.win.Windows.set_foreground:3
#: airtest.core.win.win.Windows.start_app:6
#: airtest.core.win.win.Windows.stop_app:5 airtest.core.win.win.Windows.swipe:8
#: airtest.core.win.win.Windows.text:6 airtest.core.win.win.Windows.touch:10 of
msgid "None"
msgstr ""

#: airtest.core.win.win.Windows.shell:1 of
msgid "Run shell command in subprocess"
msgstr "在subprocess里运行命令行"

#: airtest.core.win.win.Windows.shell:3 of
msgid "command to be run"
msgstr "需要运行的命令行"

#: airtest.core.win.win.Windows.shell of
msgid "引发"
msgstr ""

#: airtest.core.win.win.Windows.shell:5 of
#, fuzzy
msgid "when command returns non-zero exit status"
msgstr ":exc:`subprocess.CalledProcessError` -- 当指令返回非零的状态码"

#: airtest.core.win.win.Windows.shell:7 of
msgid "command output as a byte string"
msgstr "命令行的输出内容作为bytes string返回"

#: airtest.core.win.win.Windows.snapshot:1 of
msgid "Take a screenshot and save it in ST.LOG_DIR folder"
msgstr "截取一张图片并且保存到ST.LOG_DIR文件夹中"

#: airtest.core.win.win.Windows.snapshot:3 of
msgid "name of the file to give to the screenshot, {time}.jpg by default"
msgstr "截图的文件名，默认为{time}.jpg"

#: airtest.core.win.win.Windows.snapshot:4 of
msgid "The image quality, integer in range [1, 99]"
msgstr ""

#: airtest.core.win.win.Windows.snapshot:5 of
msgid "the maximum size of the picture, e.g 1200"
msgstr ""

#: airtest.core.win.win.Windows.snapshot:7 of
msgid "display the screenshot"
msgstr "截图的内容"

#: airtest.core.win.win.Windows.keyevent:1 of
msgid "Perform a key event"
msgstr "执行一个按键响应"

#: airtest.core.win.win.Windows.keyevent:4 airtest.core.win.win.Windows.touch:4
#: of
msgid "引用"
msgstr ""

#: airtest.core.win.win.Windows.keyevent:5 of
msgid "https://pywinauto.readthedocs.io/en/latest/code/pywinauto.keyboard.html"
msgstr ""

#: airtest.core.win.win.Windows.keyevent:7 of
msgid "key event"
msgstr ""

#: airtest.core.win.win.Windows.text:1 of
msgid "Input text"
msgstr ""

#: airtest.core.win.win.Windows.text:3 of
msgid "text to input"
msgstr "待输入的字符串"

#: airtest.core.win.win.Windows.key_press:1 of
msgid "Simulates a key press event."
msgstr "模拟一个按下按键的事件。"

#: airtest.core.win.win.Windows.key_press:3 of
msgid ""
"Sends a scancode to the computer to report which key has been pressed. "
"Some games use DirectInput devices, and respond only to scancodes, not "
"virtual key codes. You can simulate DirectInput key presses using this "
"method, instead of the keyevent() method, which uses virtual key codes."
msgstr "发送键盘扫描码至计算机来告知哪个按键被按下。一些游戏使用DirectInput设备，只响应键盘扫描码，而不是虚拟键码。可以用key_press()方法来模拟发送键盘扫描码，而不是上述发送虚拟键码的keyevent()方法。"

#: airtest.core.win.win.Windows.key_press:9 of
msgid ""
"A string indicating which key to be pressed. Available key options are: "
"{'ESCAPE', '1', '2', '3', '4', '5', '6', '7', '8', '9', '0', '-', '=', "
"'BACKSPACE', 'TAB', 'Q', 'W', 'E', 'R', 'T', 'Y', 'U', 'I', 'O', 'P', "
"'[', ']', 'ENTER', 'LCTRL', 'A', 'S', 'D', 'F', 'G', 'H', 'J', 'K', 'L', "
"';', \"'\", '`', 'LSHIFT', 'BACKSLASH', 'Z', 'X', 'C', 'V', 'B', 'N', "
"'M', ',', '.', '/', 'RSHIFT', '*', 'LALT', 'SPACE', 'CAPS_LOCK', 'F1', "
"'F2', 'F3', 'F4', 'F5', 'F6', 'F7', 'F8', 'F9', 'F10', 'NUM_LOCK', "
"'SCROLL_LOCK', 'NUMPAD_7', 'NUMPAD_8', 'NUMPAD_9', 'NUMPAD_-', "
"'NUMPAD_4', 'NUMPAD_5', 'NUMPAD_6', 'NUMPAD_+', 'NUMPAD_1', 'NUMPAD_2', "
"'NUMPAD_3', 'NUMPAD_0', 'NUMPAD_.', 'F11', 'F12', 'PRINT_SCREEN', "
"'PAUSE', 'NUMPAD_ENTER', 'RCTRL', 'NUMPAD_/', 'RALT', 'HOME', 'UP', "
"'PAGE_UP', 'LEFT', 'RIGHT', 'END', 'DOWN', 'PAGE_DOWN', 'INSERT', "
"'DELETE', 'LWINDOWS', 'RWINDOWS', 'MENU'}."
msgstr ""
"一个字符串来表示哪个按键将被按下。可用的选择有：{'ESCAPE', '1', '2', '3', '4', '5', '6', '7', "
"'8', '9', '0', '-', '=', 'BACKSPACE', 'TAB', 'Q', 'W', 'E', 'R', 'T', "
"'Y', 'U', 'I', 'O', 'P', '[', ']', 'ENTER', 'LCTRL', 'A', 'S', 'D', 'F', "
"'G', 'H', 'J', 'K', 'L', ';', \"'\", '`', 'LSHIFT', 'BACKSLASH', 'Z', "
"'X', 'C', 'V', 'B', 'N', 'M', ',', '.', '/', 'RSHIFT', '*', 'LALT', "
"'SPACE', 'CAPS_LOCK', 'F1', 'F2', 'F3', 'F4', 'F5', 'F6', 'F7', 'F8', "
"'F9', 'F10', 'NUM_LOCK', 'SCROLL_LOCK', 'NUMPAD_7', 'NUMPAD_8', "
"'NUMPAD_9', 'NUMPAD_-', 'NUMPAD_4', 'NUMPAD_5', 'NUMPAD_6', 'NUMPAD_+', "
"'NUMPAD_1', 'NUMPAD_2', 'NUMPAD_3', 'NUMPAD_0', 'NUMPAD_.', 'F11', 'F12',"
" 'PRINT_SCREEN', 'PAUSE', 'NUMPAD_ENTER', 'RCTRL', 'NUMPAD_/', 'RALT', "
"'HOME', 'UP', 'PAGE_UP', 'LEFT', 'RIGHT', 'END', 'DOWN', 'PAGE_DOWN', "
"'INSERT', 'DELETE', 'LWINDOWS', 'RWINDOWS', 'MENU'}."

#: airtest.core.win.win.Windows.key_release:1 of
msgid "Simulates a key release event."
msgstr "模拟一个释放按键的事件。"

#: airtest.core.win.win.Windows.key_release:3 of
msgid ""
"Sends a scancode to the computer to report which key has been released. "
"Some games use DirectInput devices, and respond only to scancodes, not "
"virtual key codes. You can simulate DirectInput key releases using this "
"method. A call to the key_release() method usually follows a call to the "
"key_press() method of the same key."
msgstr "发送键盘扫描码至计算机来告知哪个按键被释放。一些游戏使用DirectInput设备，只响应键盘扫描码，而不是虚拟键码。可以用key_release()方法来模拟发送键盘扫描码。一般情况下key_release()方法与所释放按键的key_press()方法搭配使用。"

#: airtest.core.win.win.Windows.key_release:9 of
msgid "A string indicating which key to be released."
msgstr "一个字符串来表示哪个按键将被释放。"

#: airtest.core.win.win.Windows.touch:1 of
msgid "Perform mouse click action"
msgstr "执行鼠标点击操作"

#: airtest.core.win.win.Windows.touch:5 of
msgid "https://pywinauto.readthedocs.io/en/latest/code/pywinauto.mouse.html"
msgstr ""

#: airtest.core.win.win.Windows.touch:7 of
msgid "coordinates where to click"
msgstr "点击位置的坐标"

#: airtest.core.win.win.Windows.swipe:1 of
msgid "Perform swipe (mouse press and mouse release)"
msgstr "执行拖动操作（鼠标按下并且释放）"

#: airtest.core.win.win.Windows.swipe:3 of
msgid "start point"
msgstr "起始点坐标"

#: airtest.core.win.win.Windows.swipe:4 of
msgid "end point"
msgstr "终点坐标"

#: airtest.core.win.win.Windows.swipe:5 of
msgid "time interval to perform the swipe action"
msgstr "执行滑动操作的时间间隔"

#: airtest.core.win.win.Windows.swipe:6 of
msgid "size of the swipe step"
msgstr "滑动操作的步数"

#: airtest.core.win.win.Windows.mouse_move:1 of
msgid "Simulates a `mousemove` event."
msgstr "模拟一个移动鼠标的事件。"

#: airtest.core.win.win.Windows.mouse_move:4 of
msgid "Known bug:"
msgstr "已知的bug："

#: airtest.core.win.win.Windows.mouse_move:4 of
msgid ""
"Due to a bug in the pywinauto module, users might experience             "
"off-by-one errors when it comes to the exact coordinates of             "
"the position on screen."
msgstr "因为pywinauto库存在的bug，用户可能在使用此方法时遇到移动后位置与目标位置的x和y坐标有1个像素点偏差的情况。"

#: airtest.core.win.win.Windows.mouse_move:6 of
msgid ""
"A tuple (x, y), where x and y are x and y coordinates of the screen to "
"move the mouse to, respectively."
msgstr "一个(x, y)的tuple, 其中x和y分别表示目标位置在屏幕上的x和y坐标。"

#: airtest.core.win.win.Windows.mouse_down:1 of
msgid "Simulates a `mousedown` event."
msgstr "模拟一个按下鼠标按键的事件。"

#: airtest.core.win.win.Windows.mouse_down:3 of
msgid ""
"A string indicating which mouse button to be pressed. Available mouse "
"button options are: {'left', 'middle', 'right'}."
msgstr "一个字符串来表示将按下哪个鼠标按键。有以下的鼠标按键选项：{'left', 'middle', 'right'}。"

#: airtest.core.win.win.Windows.mouse_up:1 of
msgid "Simulates a `mouseup` event."
msgstr "模拟一个释放鼠标按键的事件。"

#: airtest.core.win.win.Windows.mouse_up:3 of
msgid ""
"A call to the mouse_up() method usually follows a call to the "
"mouse_down() method of the same mouse button."
msgstr "一般情况下mouse_up()方法与所释放鼠标按键的mouse_down()方法搭配使用。"

#: airtest.core.win.win.Windows.mouse_up:6 of
msgid "A string indicating which mouse button to be released."
msgstr "一个字符串来表示将释放哪个鼠标按键。"

#: airtest.core.win.win.Windows.start_app:1 of
msgid "Start the application"
msgstr "启动应用"

#: airtest.core.win.win.Windows.start_app:3 of
msgid "full path to the application"
msgstr "应用的完整路径"

#: airtest.core.win.win.Windows.start_app:4 of
msgid ""
"reference: "
"https://pywinauto.readthedocs.io/en/latest/code/pywinauto.application.html#pywinauto.application.Application.start"
msgstr ""

#: airtest.core.win.win.Windows.stop_app:1 of
msgid "Stop the application"
msgstr "关闭应用"

#: airtest.core.win.win.Windows.stop_app:3 of
msgid "process ID of the application to be stopped"
msgstr "需要被关闭应用的process ID"

#: airtest.core.win.win.Windows.set_foreground:1 of
msgid "Bring the window foreground"
msgstr "将窗口切换到最前"

#: airtest.core.win.win.Windows.get_rect:1 of
msgid "Get rectangle"
msgstr "获取窗口的边界矩形的尺寸"

#: airtest.core.win.win.Windows.get_rect:3 of
msgid "win32structures.RECT"
msgstr ""

#: airtest.core.win.win.Windows.get_title:1 of
msgid "Get the window title"
msgstr "获取窗口标题"

#: airtest.core.win.win.Windows.get_title:3 of
msgid "window title"
msgstr "窗口标题"

#: airtest.core.win.win.Windows.get_pos:1 of
msgid "Get the window position coordinates"
msgstr "获取窗口位置的坐标"

#: airtest.core.win.win.Windows.get_pos:3 of
msgid "coordinates of topleft corner of the window (left, top)"
msgstr "窗口左上角坐标(left, top)"

#: airtest.core.win.win.Windows.move:1 of
msgid "Move window to given coordinates"
msgstr "移动窗口到指定坐标"

#: airtest.core.win.win.Windows.move:3 of
msgid "coordinates (x, y) where to move the window"
msgstr "要移动到的目标位置坐标 (x, y)"

#: airtest.core.win.win.Windows.kill:1 of
msgid "Kill the application"
msgstr "杀死应用进程"

#: airtest.core.win.win.Windows.get_ip_address:1 of
msgid "Return default external ip address of the windows os."
msgstr "获取应用的外部IP地址。"

#: airtest.core.win.win.Windows.get_ip_address:3 of
msgid "ip address"
msgstr ""

#: airtest.core.win.win.Windows.get_ip_address of
msgid "返回类型"
msgstr ""

#: airtest.core.win.win.Windows.get_ip_address:4 of
msgid ":py:obj:`str`"
msgstr ":py：obj：'str'"

#~ msgid "known bug Due to a bug in the pywinauto module, users might experience"
#~ msgstr "已知的bug：因为pywinauto库存在的bug，用户可能在使用此方法时"

#~ msgid "Bases: :class:`airtest.core.device.Device`"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Parameters"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Returns"
#~ msgstr ""

#~ msgid "raises"
#~ msgstr ""

#~ msgid "References"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Return type"
#~ msgstr ""

#~ msgid "基类：:class:`airtest.core.device.Device`"
#~ msgstr ""

#~ msgid "参数"
#~ msgstr ""

#~ msgid "返回"
#~ msgstr ""

#~ msgid "引发"
#~ msgstr ""

#~ msgid "引用"
#~ msgstr ""

#~ msgid "返回类型"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Raises"
#~ msgstr ""

